[冇球品] 美斯又專登撚鳩對方球員

老馬真係

勁撚到

屌仲以為做乜

如果係英超比人剷斷腳 咁串

痴線勁撚到

球壇段譽

其實唔難 狀態好果陣街場有時都做到

fifa經常

義和b都做到

yes

撚狗

冇品到。。。同牙朗頂爆頭差幾遠

佢D背假身真係無敵,第一下已經FAKE到條友企唔穩咁濟

仲以為係啲咩咁特別既野

屌你開頭睇以為開左加速

佢識得360度射空氣再講

條友比完波佢之後
冇人幫佢

撚人都唔夠賤

講真既 呢D野對美斯黎講真係成日做到啦 同埋對手又唔係勁 日日吹奏我都覺煩 之前美斯球罰球又吹到痴左線 明明死角都味到 長傳助攻艾巴果球又係冇人迫 俾佢慢慢睇傳出黎既 其實唔好乜都吹奏啦 搞到好似打手 美斯勁係事實 係呢代既球王 得閑撚下班傻閪朗迷就得架啦

癲能到

班隊友都知佢想黎料由佢舞

喺後場扭做乜鳩

其實唔明點解球風剽悍都可以用黎打飛機，人地技術過你你就用超技術辣低人，仲講到好似好威好勁

唔係單獨針對你呢個留言，而係差唔多次次見親有球員有高技術表現，實會有人衝出黎話去英超一定俾人剷斷腳點點點

利申唔係想引罵戰

英超班賤種係咁, 唔夠踢就剷鳩人
迪布尼今季比人收左幾次山

你話靠超技術犯規黎停低對方嘅攻勢，呢個可以叫做值得自豪嘅策略
但超技術到整傷人都唔知有乜咁光榮
咁串黎中超畀人用士巴拿打你添呀

超技術強行終於咗人地快攻呢個都完全冇問題，但喺講到野野都粗暴攔截收山腳咁仲可以咁自豪，到底而家打爛仔交定踢波?

成班淨喺識踢體能波，學界咩屌

哥狗未去曼城前又話佢一定敗走英超
依家又話美斯踢唔到英超

講到好似西甲好斯文，明明尋晚美斯俾人拉衫，仲要踢埋後腦

哥狗成功左未?

從來冇講過西甲斯文 但喺我就未見過有人叫d踢法花巧又或者扭球勁嘅球員叫試吓去西甲俾人剷斷腳

抑或有d腳法嘅都唔會點喺英超踢

成日話美斯散步，美斯俾人圍班隊友真係散步啦

踢波咪踢波 成撚日諗住過人都on99

比人FAKE到就趺條友好慘
最後仲要比人通埋渠

第一下轉身拉傑迪咪係到囉
冇比之嘛
有得睇下美斯撚波唔好咩

撞到maicon甩骹冇人唔記得

其實條友咪剷左
剷唔中咋嘛

有時覺得美斯越勁，就越突顯現代球員一代比一代弱既可悲，如果呢啲球員喺對抗美斯時有美斯既50%，相信美斯唔會咁易過到人，樓主呢條片果幾位球員只有美斯5-10%，如果係英超應該會好啲，西甲就真係唔太得

噏乜

痴撚線 好似好輕鬆咁

即係想講 英超>>>>西甲

未 成功 但都未至於敗走英超

次次睇佢周圍撚來撚去 就覺得自己都做到

係, 所以你有波就求鳩其大腳踢上去